［懷舊/又到聖誕］水滸歷險私服

就到聖誕 如無意外又出活動

依家開始已經有雙倍泡點 幾日就砌到set雀裝

反正聖誕冇野做 不如入黎吹下水 抽下水 打副本 懷舊一下啦

新手入game可以搵 三點四 劉備 賞金獵人

可以睇下個舊post 有齊攻略 唔明既入game再問

[懷舊]水滸歷險Online 私服

游戲名稱：Hehe水滸歷險
官方網站：
官方論壇：
下載地址：
公測時間：穩定開放超過2周年

推

Push

Let's try

快d加入啦

Push
快d黎玩啦 出性誕活動啦

推推

新手第一次玩
想問下魔王裝 係咪一開始船夫送既新手禮包
太重開唔到出黎, D野又賣唔到

掉走d垃圾佢 同埋點全體 加到負重